政府而家既策略係拉晒激進光譜既領導人物, 唔拉泛民, 從而分化兩派

堡主, G鋒, 周庭, 蟲泰, 全部都係本土/自決/港獨派
好快雨傘後至16年間既泛民/本土之爭又會重演

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

分乜鳩 都冇大台
拉個堆都係過氣大台
2019年啦屌...

8秒...使唔使咁快?

咁都幻想仲可以分化到

宇宙大爆炸都唔割呀

Gphone又唔算激進嘅

黃碌撚,肥佬黎呢啲都未拉

而家係考驗販民同佢d支持者政治智慧既時候

自決呢個思想對政府黎講係幾激進

咁拉法唔係connect返大家咩

個政府真係蠢到無人 69至今過咗兩個月啦
七一都無分化 亂咁拉幾個就以為分化到

泛民拉左兩件仲以為港共識玩權術咁勁
原來真係純粹弱智